{
    "Korean": "TODO",
    "한국어": "TODO",
    "contributors": [
    {
        "username": "Speedyfriend67",
        "account-id": 11228005,
        "icon-id": 373,
        "primary-col": 12,
        "secondary-col": 98,
        "glow-enabled": true,
        "glow-col": 12,
        "death-effect-id": 3
    }
],
    "strings": {
        "Level": "레벨",
        "Universal": "유니버설",
        "Creator": "창작자",
        "Cosmetic": "외형",
        "Icon Effects": "아이콘 효과",
        "Speedhack": "속도핵",
        "Labels": "라벨",
        "Config": "설정",
        "Noclip": "노클립",
        "Tint on death": "죽음 시 화면 틴트",
        "Tint Opacity:": "틴트 불투명도:",
        "Tint Colour:": "틴트 색상:",
        "Minimum Accuracy": "최소 정확도",
        "Min Accuracy:": "최소 정확도:",
        "Player 1": "플레이어 1",
        "Player 2": "플레이어 2",
        "Instant Complete": "즉시 완료",
        "Confirm Practice": "연습 모드 확인",
        "Confirm Restart": "재시작 확인",
        "StartPos Switcher": "시작 위치 스위쳐",
        "Opacity:": "불투명도:",
        "Smart StartPos": "스마트 시작 위치",
        "Custom Respawn Time": "커스텀 리스폰 시간",
        "Delay:": "지연:",
        "Instant Restart": "즉시 재시작",
        "Show Hitboxes": "히트박스 표시",
        "Solid's Colour:": "솔리드 색상:",
        "Hazards's Colour:": "위험 색상:",
        "Passable Colour:": "통과 가능 색상:",
        "Interactable:": "상호작용 가능:",
        "Player:": "플레이어:",
        "Player (Rotated):": "회전된 플레이어:",
        "Hitbox Trail": "히트박스 트레일",
        "Thicker Outline": "두꺼운 윤곽선",
        "Fill Hitbox": "히트박스 채우기",
        "Fill Opacity:": "채우기 불투명도:",
        "Show Hitboxes On Death": "죽음 시 히트박스 표시",
        "Force Platformer": "플랫포머 강제 적용",
        "Coin Finder": "코인 탐색기",
        "Line Colour:": "선 색상:",
        "No Mirror Portal": "미러 포털 비활성화",
        "Instant Mirror Portal": "즉시 미러 포털",
        "Accurate Percentage": "정확한 퍼센트",
        "Decimal Places:": "소수점 자리수:",
        "Classic Percentage": "클래식 퍼센트",
        "Show Layout": "레이아웃 표시",
        "Keep Camera Triggers": "카메라 트리거 유지",
        "BG Colour:": "배경 색상:",
        "Ground Colour:": "지면 색상:",
        "Show Triggers": "트리거 표시",
        "Quests in Pause": "일시정지 시 퀘스트",
        "Show Trajectory": "궤적 표시",
        "All Modes Platformer": "모든 모드 플랫포머",
        "Random Seed": "랜덤 시드",
        "Seed:": "시드:",
        "Conditional Auto-Retry": "조건부 자동 재시도",
        "Auto Practice Mode": "자동 연습 모드",
        "Kill at %": "%에서 죽음",
        "Percent:": "퍼센트:",
        "Time:": "시간:",
        "Jump Hack": "점프 핵",
        "Pause Countdown": "일시정지 카운트다운",
        "1 Attempt Practice": "1회 시도 연습",
        "Best In Percentage": "최고 퍼센트 표시",
        "Auto Collect Coins": "자동 코인 수집",
        "Suicide": "자살",
        "No Checkpoint Limit": "체크포인트 제한 없음",
        "Auto Clicker": "자동 클릭기",
        "Interval": "간격",
        "Hold For": "유지 시간",
        "Stop Triggers on Death": "죽음 시 트리거 중지",
        "Frame Stepper": "프레임 스테퍼",
        "unused": "사용되지 않음",
        "Allow Pause Buffering": "일시정지 버퍼링 허용",
        "Force Hide Player": "플레이어 강제 숨김",
        "Force Show Player": "플레이어 강제 표시",
        "Hitbox Multiplier": "히트박스 배율",
        "Player": "플레이어",
        "Solid": "고체",
        "Hazard": "위험",
        "Freeze Attempts": "시도 동결",
        "No Static Camera": "정적 카메라 비활성화",
        "Legacy Upside Down Physics": "레거시 상하 반전 물리",
        "Icon Kit in Pause": "일시정지 시 아이콘 키트",
        "Practice Music Sync": "연습 모드 음악 동기화",
        "Unlock All Icons": "모든 아이콘 잠금 해제",
        "Music Customiser Bypass": "음악 커스터마이저 우회",
        "Fire in the hole!": "폭발 준비 완료!",
        "Auto Safe mode": "자동 안전 모드",
        "Safe mode": "안전 모드",
        "Character Limit": "문자 제한",
        "Character Filter": "문자 필터",
        "Main Levels": "메인 레벨",
        "Tower Levels": "타워 레벨",
        "Auto Song Download": "자동 노래 다운로드",
        "Full Options Menu": "전체 옵션 메뉴",
        "Physics Bypass": "물리 우회",
        "Ticks:": "틱:",
        "Comment History Bypass": "댓글 기록 우회",
        "Slider Limit Bypass": "슬라이더 제한 우회",
        "Transition Customiser": "전환 커스터마이저",
    "": "",
    "Pitch Shifter": "피치 시프터",
    "Pitch:": "피치:",
    "No Short Numbers": "짧은 숫자 사용 안 함",
    "Show Touches": "터치 표시",
    "Auto LDM": "자동 LDM",
    "Hide Pause Menu": "일시정지 메뉴 숨기기",
    "Treasure Room Bypass": "보물 방 우회",
    "Vault Of Secrets Bypass": "비밀 금고 우회",
    "The Challenge Bypass": "챌린지 우회",
    "Basement Bypass": "지하실 우회",
    "Basement Key Bypass": "지하실 열쇠 우회",
    "Treasure Room Chest Bypass": "보물 방 상자 우회",
    "Unlock All Gauntlets": "모든 건틀릿 잠금 해제",
    "December Menu Snow": "12월 메뉴 눈 효과",
    "End Screen Cheat Indicator": "엔드 화면 치트 표시",
    "Copy Hack": "복사 해킹",
    "Show Level Password": "레벨 비밀번호 표시",
    "No Copy Mark": "복사 마크 제거",
    "Level Edit": "레벨 편집",
    "Verify Hack": "검증 해킹",
    "Default Song Bypass": "기본 곡 우회",
    "Free Scroll": "자유 스크롤",
    "No Custom Object Limit": "커스텀 오브젝트 제한 없음",
    "Editor Wave Trail": "에디터 웨이브 트레일",
    "Smooth Editor Trail": "부드러운 에디터 트레일",
    "Editor Extension": "에디터 확장",
    "Toolbox Button Bypass": "툴박스 버튼 우회",
    "Scale Input": "스케일 입력",
    "Reset Percentage On Save": "저장 시 퍼센트 초기화",
    "No Transition": "전환 없음",
    "No Camera Shake": "카메라 흔들림 없음",
    "No Shaders": "셰이더 없음",
    "No Death Effect": "죽음 효과 없음",
    "No Wave Trail": "웨이브 트레일 없음",
    "Solid Wave Trail": "고체 웨이브 트레일",
    "Transparent BG": "투명 배경",
    "Transparent Lists": "투명 목록",
    "Force Trail On": "트레일 강제 켜기",
    "Force Trail Off": "트레일 강제 끄기",
    "Force Ghost On": "고스트 강제 켜기",
    "Force Ghost Off": "고스트 강제 끄기",
    "No Glow": "발광 없음",
    "No Respawn Blink": "재생성 깜빡임 없음",
    "No Circles": "원 없음",
    "No Wave Pulse": "웨이브 펄스 없음",
    "Pulse Size:": "펄스 크기:",
    "Pulse Menu": "펄스 메뉴",
    "No \"Do Not\" flip": "\"Do Not\" 뒤집기 없음",
    "No Player Rotation": "플레이어 회전 없음",
    "No Particles": "파티클 없음",
    "Hide Level": "레벨 숨기기",
    "Unlock Buttons": "버튼 잠금 해제",
    "No Wave Reset": "웨이브 리셋 없음",
    "No Orb Pulse": "오브 펄스 없음",
    "Main Menu Gameplay": "메인 메뉴 게임플레이",
    "Hide Pause Button": "일시정지 버튼 숨기기",
    "Coins In Practice": "연습 모드에서 코인 획득",
    "No Robot Fire": "로봇 발사 효과 없음",
    "No Spider Dash Effect": "스파이더 대시 효과 없음",
    "Longer Trail": "긴 트레일",
    "No Dash Fire": "대시 발사 효과 없음",
    "Gold User Coins": "금색 사용자 코인",
    "No Ship Fire": "비행선 발사 효과 없음",
    "Ball Rotation Bug": "볼 회전 버그",
    "No Trail Blending": "트레일 블렌딩 없음",
    "Percentage Level Font": "퍼센트 레벨 글꼴",
    "No Plat Jump Anim": "플랫 점프 애니메이션 없음",
    "No Lightning": "번개 효과 없음",
    "Speed": "속도",
    "Enabled": "활성화됨",
    "Speedhack Music": "속도 조작 음악",
    "Gameplay Only": "게임플레이 전용",
    "Cheat Indicator": "치트 표시기",
    "Noclip Accuracy": "노클립 정확도",
    "Noclip Deaths": "노클립 사망 수",
    "Attempt": "시도",
    "last": "마지막",
    "Best Run": "최고 기록",
    "Run Info": "기록 정보",
    "Mode": "모드",
    "Search Box": "검색 창",
    "Additional Border": "추가 테두리",
    "Blur Background": "배경 흐림",
    "Hide Button": "버튼 숨기기",
    "Draggable Button": "드래그 가능한 버튼",
    "Save Button Position": "버튼 위치 저장",
    "Instant Button Fade": "즉시 버튼 페이드",
    "Prevents the player from dying": "플레이어의 사망 방지",
    "Tints the screen red when you die in noclip": "노클립 중 사망 시 화면을 빨갛게 칠함",
    "Allows you to die if your noclip accuracy drops below this value": "노클립 정확도가 이 값 이하로 떨어지면 사망 허용",
    "Apply noclip to player 1": "플레이어 1에 노클립 적용",
    "Apply noclip to player 2": "플레이어 2에 노클립 적용",
    "Instantly completes a level.\nMay not work because of the <cg>Geometry Dash</c> anti-cheat.\nUsing this cheat on a <co>rated level</c> <cr>WILL GET YOU LEADERBOARD BANNED</c>": "레벨을 즉시 완료합니다.\n<cg>Geometry Dash</c>의 안티치트로 인해 작동하지 않을 수 있습니다.\n<co>평가된 레벨</c>에서 이 치트를 사용하면 <cr>리더보드에서 금지됩니다</c>.",
    "Adds a popup to confirm if you want to enter practice mode": "연습 모드로 들어갈지 확인하는 팝업 추가",
    "Adds a popup to confirm if you want to restart the level": "레벨을 다시 시작할지 확인하는 팝업 추가",
    "Switch between start positions in levels": "레벨의 시작 위치 전환",
    "Automatically adjusts the settings of a startpos to correctly set the gamemode, speed, and more": "시작 위치의 설정을 자동으로 조정하여 게임 모드, 속도 등을 올바르게 설정",
    "Customize the time taken to respawn": "재생성에 걸리는 시간 사용자 정의",
    "Restarts the level instantly upon death": "사망 시 즉시 레벨 재시작",
    "Shows object hitboxes": "오브젝트 히트박스 표시",
    "Creates a trail behind the player with its hitbox": "플레이어 뒤에 히트박스가 있는 트레일 생성",
    "Makes the outline around the hitboxes thicker": "히트박스 주위의 윤곽선을 더 두껍게 만듦",
    "Fills the hitboxes as well as outlining them": "히트박스를 채우고 윤곽선을 표시",
    "Shows object hitboxes on death": "사망 시 오브젝트 히트박스 표시",
    "Force Platformer mode on all levels.\nReopen level to apply.": "모든 레벨에 플랫폼 모드 강제 적용.\n적용하려면 레벨 다시 열기.",
    "Draws a line to secret / user coins in the level": "레벨의 비밀/사용자 코인으로 가는 선 그리기",
    "Disables mirror portals, only bad players use this": "미러 포탈 비활성화 (나쁜 플레이어만 사용)",
    "Makes the mirror portal transition instant": "미러 포탈 전환을 즉시로 설정",
    "Allows you to have any amount of decimal places in your percentage text": "퍼센트 텍스트에 원하는 만큼 소수점 자릿수 허용",
    "Percentage is calculated like in 2.1, The percentage for new best is still calculated like 2.2": "퍼센트는 2.1처럼 계산되며, 새로운 최고 기록은 2.2처럼 계산",
    "Shows the layout of the level, it's as <cr>shrimple</c> as that": "레벨의 레이아웃 표시, <cr>간단</c>합니다.",
    "Keeps the 2.2 camera triggers in the level": "레벨에서 2.2 카메라 트리거 유지",
    "Shows the triggers in normal mode like you're playtesting": "테스트처럼 일반 모드에서 트리거 표시"
    "Adds a button to open the quests menu in the pause menu": "일시정지 메뉴에서 퀘스트 메뉴를 여는 버튼을 추가합니다.",
    "Shows the players trajectory, This is broken for Ship and Ufo, in those gamemodes the trajectory may disappear unexpectedly": "플레이어의 궤적을 표시합니다. 이 기능은 Ship과 Ufo 모드에서 궤적이 예상치 못하게 사라질 수 있습니다.",
    "Allows all gamemodes in platformer mode": "플랫폼 모드에서 모든 게임 모드를 사용할 수 있도록 합니다.",
    "Sets the seed for random triggers to a value of your choice": "랜덤 트리거의 시드를 원하는 값으로 설정합니다.",
    "Shows the retry level popup ONLY when you get a new best": "새로운 최고 기록을 달성했을 때만 레벨 재시도 팝업을 표시합니다.",
    "Automatically puts you into practice mode when you open a level": "레벨을 열 때 자동으로 연습 모드로 전환됩니다.",
    "Kills the player after a set percentage": "설정된 퍼센티지에 도달하면 플레이어를 죽입니다.",
    "Allows you to jump infinitely": "무한 점프를 할 수 있게 합니다.",
    "Shows a countdown for 3 seconds when you unpause a level": "레벨 일시정지를 해제할 때 3초 카운트다운을 표시합니다.",
    "Allows you to complete a level in practice mode if you beat it in <cr>one</c> attempt": "연습 모드에서 한 번의 시도로 레벨을 클리어하면 레벨을 완료로 처리합니다.",
    "Shows the best percentage in the progress bar": "진행 표시줄에 최고 기록 퍼센티지를 표시합니다.",
    "Automatically collect coins in level": "레벨 내에서 코인을 자동으로 수집합니다.",
    "Kills the player instantly": "플레이어를 즉시 죽입니다.",
    "Removes the 50 checkpoint limit from practice mode": "연습 모드에서 50개 체크포인트 제한을 제거합니다.",
    "Automatically clicks (and holds for) every X ticks": "X 틱마다 자동으로 클릭(또는 클릭 유지)합니다.",
    "Should it click for player 1": "플레이어 1에 대해 클릭할지 여부를 설정합니다.",
    "Should it click for player 2": "플레이어 2에 대해 클릭할지 여부를 설정합니다.",
    "Stops triggers whenever you die :3": "플레이어가 죽을 때마다 트리거를 멈춥니다. :3",
    "Step the game through frames by tapping a button": "버튼을 눌러 게임을 프레임 단위로 진행합니다.",
    "this is here because i need a module for the popup": "팝업을 위한 모듈이 필요해서 이 기능이 추가되었습니다.",
    "Removes the fix for pause buffering (the old sakupen circles thing)": "일시정지 버퍼링 수정을 제거합니다 (옛날 Sakupen Circles 방식).",
    "Forces all players to be invisible": "모든 플레이어를 강제로 보이지 않게 만듭니다.",
    "Forces all players to be visible": "모든 플레이어를 강제로 보이게 만듭니다.",
    "Change the size of hotboxes": "핫박스의 크기를 변경합니다.",
    "Freezes your attempt count stat and on level": "시도 횟수 통계와 레벨 진행을 고정시킵니다.",
    "Disables static camera": "정적 카메라를 비활성화합니다.",
    "Forces the level to have the upside down <cl>gravity bug</c> from before <cc>2.2</c>": "레벨에 2.2 이전의 상하 반전 중력 버그를 강제로 적용합니다.",
    "Adds a button to open the icon kit in the pause menu": "일시정지 메뉴에 아이콘 키트를 여는 버튼을 추가합니다.",
    "Unlocks the Practice Music Sync button in the pause menu options": "일시정지 메뉴 옵션에서 연습 모드 음악 동기화 버튼을 잠금 해제합니다.",
    "It... Unlocks all the icons, You should know what this does": "모든 아이콘을 잠금 해제합니다. 뭘 하는지 아시겠죠.",
    "Unlocks the menu and practice music buttons": "메뉴와 연습 음악 버튼을 잠금 해제합니다.",
    "Replaces every single sfx with\n<cr>FIRE IN THE HOLE!</c>": "모든 효과음을 'FIRE IN THE HOLE!'로 대체합니다.",
    "Automatically enables safe mode if you have cheats enabled": "치트가 활성화되어 있으면 자동으로 안전 모드를 활성화합니다.",
    "Disables all progress on levels": "레벨에서 모든 진행 상태를 비활성화합니다.",
    "Removes the <cl>character limit</c> on input fields": "입력 필드의 문자 제한을 제거합니다.",
    "Allows you to input <cg>any</c> character in input fields": "입력 필드에 어떤 문자든 입력할 수 있도록 합니다.",
    "Allows you to play the main demon levels": "메인 악마 레벨을 플레이할 수 있도록 합니다.",
    "Allows you to play the levels in the tower": "탑 레벨을 플레이할 수 있도록 합니다.",
    "Automatically downloads songs when you open a level": "레벨을 열 때 노래를 자동으로 다운로드합니다.",
    "Replaces the mini options menu in the pause menu with the full options menu": "일시정지 메뉴의 미니 옵션 메뉴를 전체 옵션 메뉴로 교체합니다.",
    "Allows your physics to run at values other than 240": "물리 엔진을 240 이외의 값으로 실행할 수 있도록 합니다.",
    "Allows you to view the comment history of any user, rob still hasn't fixed this": "어떤 유저의 댓글 기록이든 볼 수 있도록 합니다. Rob은 아직 이걸 고치지 않았습니다.",
    "Allows sliders to go beyond the limit of the slider": "슬라이더가 제한을 초과할 수 있도록 합니다.",
    "Adjust your scene transition": "장면 전환을 조정합니다.",
    "Shift the pitch of the game audio": "게임 오디오의 음조를 조정합니다.",
    "Show the full value instead of the short value in level cells": "레벨 셀에서 축약된 값 대신 전체 값을 표시합니다.",
    "Shows a circle on the screen whenever you touch": "화면을 터치할 때마다 원을 표시합니다.",
    "Automatically enable Low Detail Mode in levels when you view them": "레벨을 볼 때 자동으로 저해상도 모드를 활성화합니다.",
    "Hides the pause menu :3": "일시정지 메뉴를 숨깁니다. :3",
    "Allows you to enter the treasure room without having <cc>5</c> demon keys": "악마 열쇠 5개 없이 보물방에 입장할 수 있도록 합니다.",
    "Allows you to enter the vault of secrets without having <cc>50</c> diamonds": "다이아몬드 50개 없이 비밀 금고에 입장할 수 있도록 합니다.",
    "Allows you to enter the monsters basement without completing <cc>The Challenge</c>": "The Challenge를 완료하지 않고도 몬스터 지하실에 입장할 수 있도록 합니다.",
    "Allows you to unlock the keys in the monsters basement": "몬스터 지하실의 열쇠를 잠금 해제할 수 있도록 합니다.",
    "Allows you to open any chest in the <cc>treasure room</c>": "보물방의 모든 상자를 열 수 있도록 합니다.",
    "Allows you to open any level in the gauntlet": "건틀릿의 모든 레벨을 열 수 있도록 합니다.",
    "Shows snow on the main menu during <cc>december</c>.": "12월 동안 메인 메뉴에 눈을 표시합니다.",
    "Shows the cheat indicator on the <cc>end screen</c>.": "엔드 스크린에 치트 표시기를 표시합니다.",
    "Allows you to copy any level from the servers\nCode by <co>Firee</c>": "서버에서 어떤 레벨이든 복사할 수 있도록 합니다. 코드 작성: Firee",
    "Adds a button to the password input popup that shows the level password": "비밀번호 입력 팝업에 레벨 비밀번호를 표시하는 버튼을 추가합니다.",
    "Hides the (c) mark from your levels on publish.\nCode by <co>Firee</c>": "레벨을 게시할 때 (c) 표시를 숨깁니다. 코드 작성: Firee",
    "Allows you to edit any level": "어떤 레벨이든 편집할 수 있도록 합니다."
    "Lets you upload levels without verifying them": "레벨을 검증하지 않고 업로드할 수 있습니다.",
    "Removes the main level song limit": "주요 레벨 곡 제한을 제거합니다.",
    "Allows you to scroll past the limits of the editor": "편집기의 제한을 초과하여 스크롤할 수 있습니다.",
    "Removes the custom object limit": "커스텀 오브젝트 제한을 제거합니다.",
    "Shows the wave trail in the editor": "편집기에서 웨이브 트레일을 표시합니다.",
    "Updates the editor trail at your screen refresh rate instead of 30 fps": "30fps 대신 화면 새로 고침 속도에 맞춰 편집기 트레일을 업데이트합니다.",
    "Increases the length of the editor by <cs>17895</c> times :3": "편집기의 길이를 <cs>17895</c>배로 늘립니다. :3",
    "Unlimited <cc>Rows</c> and <cc>Columns</c> in your <cl>Object Toolbox</c>": "<cl>오브젝트 도구 상자</c>에서 <cc>행</c>과 <cc>열</c>을 무제한으로 설정합니다.",
    "Adds an input field to the object scale control": "오브젝트 크기 조절에 입력 필드를 추가합니다.",
    "Resets <cc>percentage</c> on <cl>local levels</c> whenever you save in the editor": "편집기에서 저장할 때마다 <cl>로컬 레벨</c>의 <cc>퍼센트</c>를 초기화합니다.",
    "Disables the fade scene transitions": "장면 전환 페이드를 비활성화합니다.",
    "Disables camera shake globally": "전체적으로 카메라 흔들림을 비활성화합니다.",
    "Disables shaders, <cl>maybe read</c> the name": "셰이더를 비활성화합니다. <cl>이름을 읽어보세요</c>.",
    "Disables the death effect on the player": "플레이어의 죽음 효과를 비활성화합니다.",
    "Disables the wave trail": "웨이브 트레일을 비활성화합니다.",
    "Makes the wave trail a solid colour": "웨이브 트레일을 단색으로 만듭니다.",
    "Disables the colouring on the gradient backgrounds": "그라데이션 배경의 색상을 비활성화합니다.",
    "Disables the colouring on all cells": "모든 셀의 색상을 비활성화합니다.",
    "Forces the trail on": "트레일을 강제로 활성화합니다.",
    "Forces the trail off": "트레일을 강제로 비활성화합니다.",
    "Forces the ghost trail on": "고스트 트레일을 강제로 활성화합니다.",
    "Forces the ghost trail off": "고스트 트레일을 강제로 비활성화합니다.",
    "Disables Object Glow": "오브젝트 글로우를 비활성화합니다.",
    "Disables the blinking when the player respawns": "플레이어가 다시 태어날 때 깜박임을 비활성화합니다.",
    "Disables circle effects such as the one when you touch an orb": "오브를 터치할 때 나타나는 원형 효과를 비활성화합니다.",
    "Disables wave pulse": "웨이브 펄스를 비활성화합니다.",
    "Pulses the <cg>Geometry Dash</c> logo on the main menu to the music": "메인 메뉴의 <cg>Geometry Dash</c> 로고를 음악에 맞춰 펄스 효과를 줍니다.",
    "Disables the attempt text and endscreen text from being flipped with the <cl>Do Not</c> option enabled.": "<cl>Do Not</c> 옵션을 활성화하면 시도 텍스트와 종료 화면 텍스트가 뒤집히는 것을 비활성화합니다.",
    "Disables rotation on players": "플레이어의 회전을 비활성화합니다.",
    "Disables particles, seems pretty obvious what this does imo": "파티클을 비활성화합니다. 이 기능은 꽤 명확하다고 생각합니다.",
    "Disables the level visually, good for hitbox only showcases ig": "레벨을 시각적으로 비활성화합니다. 히트박스만 보여주는 데 유용합니다.",
    "Visually Unlocks the greyed out buttons in the online page": "온라인 페이지에서 비활성화된 버튼을 시각적으로 잠금 해제합니다.",
    "Stops the wave trail from disappearing when you change gamemode": "게임 모드를 변경할 때 웨이브 트레일이 사라지는 것을 방지합니다.",
    "Disables orb's from pulsing, Doesn't work on main levels made before 2.2": "오브 펄스를 비활성화합니다. 2.2 이전에 제작된 주요 레벨에서는 작동하지 않습니다.",
    "Allows you to control the icons on the main menu.\nI honestly have no idea what category to put it in so its cosmetic now :3": "메인 메뉴에서 아이콘을 제어할 수 있습니다.\n솔직히 어떤 카테고리에 넣어야 할지 몰라서 지금은 코스메틱에 넣었습니다. :3",
    "Hides the pause button in game, requires reopening level to apply": "게임에서 일시정지 버튼을 숨깁니다. 적용하려면 레벨을 다시 열어야 합니다.",
    "Allows you to visually collect coins in practice mode": "연습 모드에서 코인을 시각적으로 수집할 수 있습니다.",
    "Hides the fire under the robot while it's boosting": "로봇이 부스트 중일 때 아래 불꽃을 숨깁니다.",
    "Hides the spider dash effect when you teleport": "텔레포트할 때 스파이더 대시 효과를 숨깁니다.",
    "Lengthens your player's trail length by a factor of 3x": "플레이어의 트레일 길이를 3배로 늘립니다.",
    "Hides the fire behind your icon when using a dash orb": "대시 오브를 사용할 때 아이콘 뒤의 불꽃을 숨깁니다.",
    "Makes user coins appear as if they are gold robtop coins": "사용자 코인이 금색 RobTop 코인처럼 보이게 만듭니다.",
    "Hides the fire behind the ship while it's flying": "비행 중인 비행선 뒤의 불꽃을 숨깁니다.",
    "EMULATES the old rotation bug when switching gamemodes from the ball": "공 모드에서 게임 모드를 변경할 때의 오래된 회전 버그를 에뮬레이션합니다.",
    "Disables blending on the normal player trail": "일반 플레이어 트레일의 블렌딩을 비활성화합니다.",
    "Changes the font of the <cc>percentage / time</c> label to be the <cl>level font</c>": "<cc>퍼센트/시간</c> 레이블의 글꼴을 <cl>레벨 글꼴</c>로 변경합니다.",
    "Disables the squish animation when jumping in <cc>platformer mode</c>": "<cc>플랫폼 모드</c>에서 점프할 때의 스퀴시 애니메이션을 비활성화합니다.",
    "Disables the lightning when touching certain portals": "특정 포털을 터치할 때 번개 효과를 비활성화합니다.",
    "Speed modifier (*)": "속도 조정 (*)",
    "Is the speedhack enabled?": "스피드 핵이 활성화되어 있습니까?",
    "Speedhack all sound by your speed modifier": "속도 조정에 따라 모든 소리를 스피드 핵합니다.",
    "Only enables the speedhack in gameplay and editor": "게임 플레이와 편집기에서만 스피드 핵을 활성화합니다.",
    "Adds a search box to the bottom of the ui instead of <cc>version info</c>.": "UI 하단에 <cc>버전 정보</c> 대신 검색 상자를 추가합니다.",
    "Adds borders to the left and right sides of the mod menu to make the menu look better with some texture packs\nlike the <cg>npesta</c> pack": "모드 메뉴의 좌우에 테두리를 추가하여 <cg>npesta</c> 팩 같은 텍스처 팩과 함께 사용할 때 메뉴가 더 보기 좋게 만듭니다.",
    "Blurs the background of the mod menu": "모드 메뉴의 배경을 흐리게 만듭니다.",
    "Hides the button to open the menu, use the <cl>Tab</c> or <cl>Insert</c> key to open the mod menu": "메뉴를 여는 버튼을 숨깁니다. <cl>Tab</c> 또는 <cl>Insert</c> 키를 사용하여 모드 메뉴를 엽니다.",
    "Allow dragging the ball on screen": "화면에서 공을 드래그할 수 있도록 허용합니다.",
    "Saves the position of the ball on screen between sessions": "세션 간에 화면의 공 위치를 저장합니다.",
    "Makes the mod menu button fade instantly": "모드 메뉴 버튼이 즉시 페이드 아웃되도록 만듭니다."
    }
}
